武漢肺炎︱Mos Burger續停晚市堂食 店外有貼「碼」唔掃可照入

蘋果出呢種新聞
係想挑釁港共去罰商家嗎？

屌你老母19蘋果真係倒米

政府多謝佢，捉香港人唔跟政府規則熱心過政府，文匯大公同白粉

靜啦屌你老母

靜咩呀 6點後唔做生意唔使安心/登記

人地Mos Burger跟足條例去做，多謝蘋果宣傳啦